做人冇晒方向

日日喺屋企無所事事 淨係識浪費老豆老母錢
諗咗好耐
仲繼唔繼續做人好？

幾歲?

見你無所事事都未屌死你 應該係算好父母啦 是但打份工 比錢孝順吓
等佢地開心下過埋下半世 咁都仲未搵到想做既野 再上嚟問

佢哋真係好好 同佢哋好似朋友咁咩都講得 又係黃 好明白事理
但係我真係唔值得佢哋對我咁好
我仲係讀書嘅年紀
但係因為精神問題讀到中途退咗學
明明浪費咗咁多錢喺我身上佢哋都話冇所謂
就係因為佢哋 我到依家都唔敢去死 佢哋一定接受唔到
但係我真係好辛苦

咁都係揾份工 7仔 ok都好
你揾到份工我諗佢地都開心 起馬知你一個都生活到
我諗佢地都唔會要你份家用 儲吓錢得閒買吓禮物比佢地
一世人好快就過架啦 死就唔好再提
上網是但睇吓啲野啦 後生揾野消磨一吓
睇吓片 打下機 試吓揾啲興趣

辛苦係邊？

問下你自己有咩想做？
有咩死之前一定要做？